{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62601&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천춘천리버웍펜션"
    },
    "text": "この宿は渓谷に位置するペンションで、ザラ島は車で7分、南怡島は車で25分、プチフランスは車で43分の距離にあります。 ペンションは入室は5:00で退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 ペンションは送迎サービスも提供し、江村駅や白楊里駅への送迎は事前予約が必要です。 最大3匹まで入室可能です。 すべての客室は現地決済でご利用いただけます。 ペンション内には24時間営業のカフェがありますが、ご利用いただけない場合がございます。 2階に電子レンジがあり、カフェでも使用できます。 バーベキューは2名基準で5,000ウォンに利用可能であり、人数が最大を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 宿のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内での使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには料金が変わる場合があり、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザラ島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ザラ島まで車で7分です。"
        },
        {
            "question": "南怡島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南怡島まで車で25分です。"
        },
        {
            "question": "プチフランスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "プチフランスまで車で43分です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "はい、最大3匹までペットの宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は現地決済ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は現地決済でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には24時間営業のカフェがありますが、ご利用いただけない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは2名基準で5,000ウォンに利用可能ですが、人数や条件に制限があります。"
        },
        {
            "question": "宿のイメージと実際は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿のイメージと実際が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹の使用は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 459
    }
}